[淆底?] 何君堯遇襲 葛珮帆籲「大家一齊收手啦」

愛滋針啊

好

拭目以待睇各大機器點偏幫何妖
關心同譴責程度肯定超越趙家賢！

就睇佢會唔會只係講話譴責一切暴力，而唔特別提個case

大家

「大家」一齊收手
姐係話何x 同之前暴力事件有關？

獨狼 + 模仿效應真係嚇撚死佢地

假博士你睇路啦

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 香港警甴

full gear先好行出黎啊
仲要防火防腐蝕啊

其實禮義廉都好睇唔起佢

扮嘢.....咁多泛民議員比人打比人拉，又唔見佢出聲？

唔係
將原本既警察濫暴spin成各打五十大板
同尋日阿叻既‘互歐’詭辯異曲同工

「如果沒辦法保證的話又如何可以繼續去、繼續去做呢個選舉呢？」

鋪緊路la

鬼拍後尾枕？認之前搵黑社會？

選舉到了
記得出嚟拉票

禮義廉假博士 講呢堆狗話目的係放風取消區議會選舉 理由係支那派要自導自演場戲, 交功課話市面好混亂, 要求取消區議會選舉
唔係點解何妖條片咁清有哂角度有哂前後位 就係要交功課

俾人捅一刀會set好晒腳架？？？

大家一齊? 係咪即係佢認左自己都有份暴力呀?

佢話大家
我理解係假博士都有份策劃

收皮啦假博士

出手嘅叫人收手

乜撚嘢大家 你地收手先啱

佢怕下個到佢

[連登神探] 知道周同學點受傷 有圖

大家去關心下佢，記得笑住係袋裡拎驚喜比佢，以表心意

下個千奇唔好係佢呀！！！

請關注科大學生！

何君堯？who?

窗已破，有咩事搵何妖負責

唔好咁話自己啦

「點解香港會變成咁嘅呢？」

貴黨作為始作俑者，仲需要問其他人？

香港搞成咁咪因爲你地囉

鬼拍後尾枕

下次急步行過去
都夠嚇死班仆街

答假博士疑問

香港人 認輸

"大家"係包括邊啲人先?

去ssp南亞村執啲

露曬底

大家？即係忍左佢哋都有做嘢啦

跪求陳豪.jpg

唔割啦
死咁一兩個先
睇吓大眾有無同情心再決定啦

收手？鄺俊宇，岑子杰出事唔見妳個八婆嗌收手？2CM一條痕就叫人收手？

攬炒到底，要玩大嘅一齊玩大佢。

支那人咁好心落黎香港振興經濟
放lunch/工嗰陣唔係唔去sogo邀請防暴用tg回禮呀嘛？

【突發】銅鑼灣Sogo開始多人

似係想順勢叫停區選 dab正仆街

大家。。。。即係認左。。。
豬一樣的隊友。。。

女人最睇重個樣
葛珮帆小心Ｄ

如果沒辦法保證的話又如何可以繼續去、繼續去做呢個選舉呢？」

繼續做戲將選舉取消

偏唔可以比佢地得逞

還命 搞唔到班有槍既曱甴

唔通要搞支持班曱甴既保皇黨？

即係你認出過手在先啦
咁你就收皮啦

做得ed野 葛臭西都要小心d

想搵藉口取消呀 放緊風啦

通常兇手就係第一個出聲嘅人

千祈唔好呀，政府會好驚

收皮啦 何妖一日未死一日都唔會收手

條撚樣碌葛 淋乜嘢喺佢度都係美化咗佢

明顯做戲，鋪路取消區選

一個DQ博士，一個假博士出嚟搏乜呀屌你老母你两個收皮香港人都唔會收手

何妖跌左d血落地算唔算亂拋垃圾？

冇人會理你㗎insignificant

問下點解假博士都做到議員咪知點解囉

得警犬殺市民
黑社會打人
民建聯福建人打人

條撚樣搞蒙面法
走唔甩

善用不推文

no

之前其他議員 同 岑生被襲既時候
阿博士又唔見反應咁快既？
打晒開口牌，幫取消區選鋪路

想問呢句嘢咩意思

河妖單野根本就係諗住淡化周同學同趙家賢

拉 不推文

[集氣] 周 同 學 你 會 無 事 出 返 來

想延期阿嘛 講清楚D啦

大家係咪on撚9 唔記得之前𠝹狗頸既手足喇？
一有人襲擊佢地就割 以後真係搵鬼幫你地出氣
你地可以嘴上面割 廢事對家標籤我地係咁暴力
但心一定要支持

仲話麻包袋 好撚暴力呀屌你老母！

自作孽不可逭聽過未啊
不過未聽過就正常嘅
張博士紙買番嚟嘅識閪字咩

Until it's done 啊嬸嬸

是但

佢係咪驚下一個係佢

夠啦夠啦夠啦夠啦

唔使推

而家係打資訊戰既年代

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

大家？
即係你都有份？

唔好諗住用唔存在既兩厘米傷口
就一筆勾消我地咁多個議員重傷

驚比人介Lin 頭咩，食屎啦賈博士

小弟想問下地球隔離個時鐘圖案代表啲咩？

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 香港警甴

想揾藉口取消選舉？

佢驚咩？

今時今日 仲邊有得話收手唔收手 呀博士瞓撚醒未

佢叫邊個收手，個別事件ja wor, 關我地咩事， 我都未話你自編自導

之前你啲同事打泛民唔見你衝出嚟

何妖肯收手未呀？

何妖肯自首未?

收咩手?大咩家
撚得閒同佢大家

之前三個後選人畀人打又冇聲出。
依家一個2cm 就拆曬天。呸

條友估唔到何妖玩咁大
佢蠢唔哂
知道家下真係會有人斬7佢

驚咪唔好出嚟選囉

自編自導又想賴落示威者度

屌保皇黨想取消區議會選舉咋

反對暴力
其他建制議員，真係要小心d

割傷小事，有細菌感染就麻煩小小啦

睇吓個時間

一路都係佢出手

因為你班撚屌成日拎住少數票入到議會變多數派騎劫民意嘅結果
積埋積埋終於爆

我入去睇係寫3小時前?

叻哥:呢啲係個別例子
加上你自編自導自演 扮乜撚

又言「點解香港會變成咁嘅呢？」

多得你唔少

「你認左係假博士先啦」

佢好驚比南亞人輪頂！所以叫停。

會唔會諗多左
我覺得大家係指在座既大家